GPU推薦

RTX2070推薦有邊隻抵玩？

其實而家新機仲會唔會有人用GTX1080?

電腦嘢梗係有新買新，仲 GTX1080？

有冇推薦？

其實睇你會唔會打機同打乜嘢game。我唔打機，用 RX570。

打機架會，打機佔7成做野3成

Galax有張RTX 2070賣緊3979係Comdex